+++
date = '2019-09-12'
slug = '227e68ba9f173e41c759e7110b8ca048'
tags = ['twitter']
title = 'RT @ComputacionUBA: Ahora Valeria Colombo, desarrolladora y líder de ingeniería'
+++
RT @ComputacionUBA: Ahora Valeria Colombo, desarrolladora y líder de ingeniería de Preguntados2 en @etermax, está comentando cómo es desarr…
